"use strict";
exports.__esModule = true;
var projectAddon_1 = require("../addons/project/projectAddon");
var luxon = require("luxon");
var Template = /** @class */ (function () {
    function Template() {
    }
    Template.prototype.data = function () {
        return {
            "title": "Rekonštrukcia a vybavenie odborných učební",
            "date": "2020-06-06",
            "tags": [projectAddon_1.TAG_PROJECT],
            "layout": "layouts/post2.njk",
            description: "Cieľom projektov je vytvorenie podmienok na zabezpečenie kvalitného primárneho vzdelávania a nižšieho stredného vzdelávania prispievajúceho k zvládnutiu povinnej školskej dochádzky. Tento cieľ sa naplní realizáciou aktivít jednotlivých projektov zameraných na vytvorenie odborných učební, čím sa vytvoria predpoklady pre zabezpečenie prístupu ku kvalitnejším verejným službám v oblasti povinnej školskej dochádzky a výchovy.",
            "sources": [
                "https://www.petrzalka.sk/oblasti/projektove-riadenie/budovanie-a-zlepsenie-technickeho-vybavenia-jazykovych-ucebni-skolskych-kniznic-odbornych-ucebni-rozneho-druhu-v-zakladnych-skolach/"
            ],
            "amount": 43599,
            "amountAll": 871980,
            "execution": [
                {
                    "title": projectAddon_1.EXE_TITLE_PP,
                    "status": "success",
                    "description": "hotovo",
                    "startReal": "2016",
                    "sub": [
                        {
                            "title": "Materiál na rokovanie MZ",
                            "status": "success",
                            "description": "",
                            source: "https://www.petrzalka.sk/wp-content/uploads/2017/05/10_Odsuhlasenie_projektov_vybavenie_odbornych_ucebni_v_ZS_Aktual.pdf",
                            date: luxon.DateTime.fromISO("2017-05-06")
                        }, {
                            "title": "Materiál na rokovanie MZ",
                            "status": "success",
                            "description": "",
                            source: "https://www.petrzalka.sk/wp-content/uploads/2017/05/10_Odsuhlasenie_projektov_vybavenie_odbornych_ucebni_v_ZS_Aktual.pdf",
                            date: luxon.DateTime.fromISO("2020-12-31")
                        }
                    ]
                }
            ]
        };
    };
    Template.prototype.render = function (data) {
        return "\n    <p>\n    Cie\u013Eom projektov je vytvorenie podmienok na zabezpe\u010Denie kvalitn\u00E9ho prim\u00E1rneho\n    vzdel\u00E1vania a ni\u017E\u0161ieho stredn\u00E9ho vzdel\u00E1vania prispievaj\u00FAceho k zvl\u00E1dnutiu povinnej \u0161kolskej\n    doch\u00E1dzky. Tento cie\u013E sa napln\u00ED realiz\u00E1ciou aktiv\u00EDt jednotliv\u00FDch projektov zameran\u00FDch na\n    vytvorenie odborn\u00FDch u\u010Debn\u00ED, \u010D\u00EDm sa vytvoria predpoklady pre zabezpe\u010Denie pr\u00EDstupu ku\n    kvalitnej\u0161\u00EDm verejn\u00FDm slu\u017Eb\u00E1m v oblasti povinnej \u0161kolskej doch\u00E1dzky a v\u00FDchovy.\n    </p><p>\n    \u0160pecifick\u00FDm cie\u013Eom projektov je podpora z\u00E1kladn\u00E9ho vzdel\u00E1vania zameran\u00E1 na budovanie a\n    rekon\u0161trukciu odborn\u00FDch u\u010Debn\u00ED podporuj\u00FAcich v\u00FDu\u010Dbu pr\u00EDrodovedn\u00FDch predmetov, v\u00FDu\u010Dbu\n    polytechnickej v\u00FDchovy, v\u00FA\u010Dbu cudz\u00EDch jazykov ako aj v\u00FDu\u010Dbu informa\u010Dno-komunika\u010Dn\u00FDch\n    predmetov ur\u010Den\u00FDch pre \u017Eiakov v z\u00E1kladn\u00FDch \u0161kol\u00E1ch mestskej \u010Dasti Bratislava-Petr\u017Ealka.\n    Okrem moderniz\u00E1cie t\u00FDchto odborn\u00FDch u\u010Debn\u00ED je cie\u013Eom projektov aj moderniz\u00E1cia \u0161kolsk\u00FDch\n    kni\u017En\u00EDc. Nevyhnutnou s\u00FA\u010Das\u0165ou je zabezpe\u010Denie materi\u00E1lno-technick\u00E9ho vybavenia t\u00FDchto\n    odborn\u00FDch u\u010Debn\u00ED. Projekty s\u00FA teda zameran\u00E9 na zlep\u0161enie podmienok pre efekt\u00EDvnu, modern\u00FA\n    v\u00FDu\u010Dbu a jej skvalitnenie. Realiz\u00E1cia projektov by tie\u017E mala napom\u00F4c\u0165 zlep\u0161eniu vzdel\u00E1vac\u00EDch\n    v\u00FDsledkov \u017Eiakov a k zlep\u0161eniu kompetenci\u00ED \u017Eiakov v s\u00FAvislosti s ich celo\u017Eivotn\u00FDm\n    vzdel\u00E1van\u00EDm. Doplnen\u00EDm inovat\u00EDvnych a modern\u00FDch materi\u00E1lov a u\u010Debn\u00FDch pom\u00F4cok v r\u00E1mci\n    jednotliv\u00FDch odborn\u00FDch u\u010Debn\u00ED sa u\u013Eah\u010D\u00ED nielen pr\u00EDprava \u017Eiakov a u\u010Dite\u013Eov na vyu\u010Dovanie ale\n    aj cel\u00FD priebeh eduk\u00E1cie, ale prispeje sa tie\u017E ku skvalitneniu v\u00FDstupov vyu\u010Dovacieho procesu\n    </p><p>\n    Projektami na \u201EBudovanie a zlep\u0161enie technick\u00E9ho vybavenia jazykov\u00FDch u\u010Debn\u00ED, \u0161kolsk\u00FDch\n    kni\u017En\u00EDc, odborn\u00FDch u\u010Debn\u00ED r\u00F4zneho druhu v 11 z\u00E1kladn\u00FDch \u0161kol\u00E1ch mestskej \u010Dasti BratislavaPetr\u017Ealka pl\u00E1nuje mestsk\u00E1 \u010Das\u0165 zrealizova\u0165 nasledovn\u00E9 typy aktiv\u00EDt:\n    </p><p>\n    * obstaranie jazykov\u00FDch u\u010Debn\u00ED na v\u00FDu\u010Dbu slovensk\u00E9ho jazyka a cudz\u00EDch jazykov, vr\u00E1tane slovensk\u00E9ho jazyka pre osoby vyrastaj\u00FAce v inom jazykovom prostred\u00ED,\n    * obstaranie \u0161kolsk\u00FDch kni\u017En\u00EDc vr\u00E1tane priestorov pre \u010Fal\u0161\u00ED rozvoj k\u013E\u00FA\u010Dov\u00FDch kompetenci\u00ED \u017Eiakov,\n    * obstaranie pr\u00EDrodovedn\u00FDch u\u010Debn\u00ED,\n    * obstaranie polytechnick\u00FDch u\u010Debn\u00ED,\n    * obstaranie IKT u\u010Debn\u00ED, \n    </p>\n    <h2>Harmonogram projektu</h2>\n    <p>\n    Pl\u00E1novan\u00FD za\u010Diatok realiz\u00E1cie projektov v pr\u00EDpade schv\u00E1lenia \u017DoNFP a po \u00FAspe\u0161nom\n    ukon\u010Den\u00ED procesu verejn\u00E9ho obstar\u00E1vania na realiz\u00E1torov projektov je napl\u00E1novan\u00FD na rok\n    2018 s rozdielnym ukon\u010Den\u00EDm realiz\u00E1cie projektov, \u010Do z\u00E1vis\u00ED od rozsahu pl\u00E1novan\u00FDch aktiv\u00EDt\n    v r\u00E1mci jednotliv\u00FDch projektov. V\u00E4\u010D\u0161ina z projektov m\u00E1 v\u0161ak pl\u00E1novan\u00FD koniec realiz\u00E1cie\n    aktiv\u00EDt projektu na september 2018, pr\u00EDp. december 2018.\n    </p>\n    <h2>Zoznam \u0161k\u00F4l</h2>\n    \n    <h3>Z\u00E1kladn\u00E1 \u0161kola Lachova 1</h3>\n    <p>\n    Doba realiz\u00E1cie projektu: 01/2020 - 09/2020\n    </p><p>\n    Cie\u013Eovou skupinou projektu s\u00FA \u017Eiaci 1. \u2013 9. ro\u010Dn\u00EDka Z\u00E1kladnej \u0161koly na\n    Lachovej ulici \u010D. 1, Bratislava, kde bude projekt aj realizovan\u00FD. Projekt\n    roz\u0161iruje pr\u00EDstup \u017Eiakov k efekt\u00EDvnym a kvalitn\u00FDm verejn\u00FDm slu\u017Eb\u00E1m\n    v s\u00FAlade s Region\u00E1lnou \u00FAzemnou strat\u00E9giou Bratislavsk\u00E9ho kraja. Na\u0161ou\n    motiv\u00E1ciou je dopyt z\u00E1konn\u00FDch z\u00E1stupcov \u017Eiakov o v\u00FDu\u010Dbu dvoch cudz\u00EDch\n    jazykov. Cie\u013Eom projektu je zlep\u0161enie materi\u00E1lno \u2013 technick\u00E9ho\n    vybavenia \u0161koly v synergii zlep\u0161enia k\u013E\u00FA\u010Dov\u00FDch kompetenci\u00ED \u017Eiakov, \u010Do\n    znamen\u00E1 skvalitnenie a zatrakt\u00EDvnenie v\u00FDu\u010Dby anglick\u00E9ho a nemeck\u00E9ho\n    jazyka prostredn\u00EDctvom modern\u00FDch v\u00FDu\u010Dbov\u00FDch softv\u00E9rov a met\u00F3d\n    podporuj\u00FAcich aktiviz\u00E1ciu \u017Eiaka. S\u00FA\u010Das\u0165ou projektu s\u00FA aktivity\n    podporuj\u00FAce zlep\u0161enie jazykov\u00FDch kompetenci\u00ED talentovan\u00FDch \u017Eiakov tak\n    aj \u017Eiakov so \u0161pecifick\u00FDmi v\u00FDvinov\u00FDmi poruchami. Po\u010Det mo\u017En\u00FDch\n    u\u017E\u00EDvate\u013Eov nov\u00FDch zariaden\u00ED bude celkovo v r\u00E1mci celej z\u00E1kladnej \u0161koly\n    387 \u017Eiakov, pri\u010Dom odborn\u00E1 u\u010Deb\u0148a bude zriaden\u00E1 pre 16 \u017Eiakov. \n    </p><p>\n    [zdroj](https://www.petrzalka.sk/wp-content/uploads/2019/10/Jazykova-u%C4%8Debna-Z%C5%A0-Lachova.pdf)\n    </p>\n    <h3>Z\u00E1kladn\u00E1 \u0161kola Budat\u00EDnska 61</h3>\n    \n    Doba realiz\u00E1cie projektu: 01/2020 - 12/2020\n    \n    Projekt je zameran\u00FD na zlep\u0161enie podmienok pre modern\u00FA a efekt\u00EDvnu\n    v\u00FDu\u010Dbu, jej skvalitnenie, a to s celkov\u00FDm cie\u013Eom obstarania jazykovej\n    u\u010Debne na v\u00FDu\u010Dbu slovensk\u00E9ho jazyka a doplnkovo tie\u017E cudz\u00EDch jazykov\n    (anglick\u00E9ho a nemeck\u00E9ho) pre 17 \u017Eiakov. Taktie\u017E na splnenie \u0161pecifick\u00FDch\n    cie\u013Eov \u2013 zlep\u0161enie jazykov\u00FDch k\u013E\u00FA\u010Dov\u00FDch kompetenci\u00ED \u017Eiakov, zv\u00FD\u0161enie\n    inkluz\u00EDvnosti a rovnak\u00E9ho pr\u00EDstupu ku kvalitn\u00E9mu vzdel\u00E1vaniu, zlep\u0161enie\n    vzdel\u00E1vac\u00EDch v\u00FDsledkov \u017Eiakov a zlep\u0161enie kompetenci\u00ED \u017Eiakov v s\u00FAvislosti\n    s ich celo\u017Eivotn\u00FDm vzdel\u00E1van\u00EDm. Doplnen\u00EDm inovat\u00EDvnych a aktivizuj\u00FAcich\n    u\u010Debn\u00FDch materi\u00E1lov, v\u00FDukov\u00FDch softv\u00E9rov pre uveden\u00E9 vyu\u010Dovacie\n    predmety, kvalitnej\u0161\u00EDm materi\u00E1lno-technick\u00FDm a IKT vybaven\u00EDm u\u010Debne\n    sa u\u013Eah\u010D\u00ED nielen pr\u00EDprava \u017Eiakov a u\u010Dite\u013Eov na vyu\u010Dovanie, priebeh\n    eduk\u00E1cie, ale prispeje sa tie\u017E ku skvalitneniu v\u00FDstupov vyu\u010Dovacieho\n    procesu. Cie\u013Eovou skupinou s\u00FA \u017Eiaci druh\u00E9ho stup\u0148a \u0161koly \u2013 5. a\u017E 9.\n    ro\u010Dn\u00EDk. Realiz\u00E1cia projektu prispeje k rie\u0161eniu nasledovn\u00FDch probl\u00E9mov\n    \u0161koly: nedostatok vlastn\u00FDch finan\u010Dn\u00FDch prostriedkov na zriadenie\n    jazykovej u\u010Debne; nedostatok modern\u00FDch informa\u010Dno-komunika\u010Dn\u00FDch\n    technol\u00F3gi\u00ED; nedostatok kvalitnej \u0161tudijnej literat\u00FAry; ch\u00FDbaj\u00FAce\n    podmienky pre samovzdel\u00E1vanie / e-learning (\u017Eiaci, u\u010Ditelia); obmedzen\u00E1\n    mo\u017Enos\u0165 realizovania aktivizuj\u00FAcich vyu\u010Dovac\u00EDch met\u00F3d \u2013 projektov\u00E9\n    vyu\u010Dovanie, vyu\u010Dovanie na stanovisk\u00E1ch, CLIL, pr\u00E1ca s v\u00FDukov\u00FDm\n    softv\u00E9rom; nemo\u017Enos\u0165 vytv\u00E1rania elektronick\u00FDch eduka\u010Dn\u00FDch materi\u00E1lov\n    pre v\u00FDu\u010Dbu intaktn\u00FDch \u017Eiakov, \u017Eiakov so zdravotn\u00FDm znev\u00FDhodnen\u00EDm a\n    nadan\u00FDch \u017Eiakov. \n    \n    [zdroj](https://www.petrzalka.sk/wp-content/uploads/2019/10/Jazyky-modernej%C5%A1ie-a-efekt%C3%ADvnej%C5%A1ie-Z%C5%A0-Budat%C3%ADnska.pdf)\n    \n    ### Z\u00E1kladn\u00E1 \u0161kola Tupolevova 20\n    \n    Doba realiz\u00E1cie projektu: 01/2020 - 12/2020\n    \n    V r\u00E1mci projektu bud\u00FA vybaven\u00E9 nasledovn\u00E9 typy odborn\u00FDch u\u010Debn\u00ED:\n    * Moderniz\u00E1cia technick\u00E9ho vybavenia 2 u\u010Debn\u00ED IKT prostredn\u00EDctvom\n    zmodernizovania v\u00FDpo\u010Dtovej techniky (zlep\u0161enie HW konfigur\u00E1cie,\n    zmodernizovanie SW na v\u00FDu\u010Dbu informatiky, informatickej v\u00FDchovy, ako\n    aj ostatn\u00FDch predmetov, pri ktor\u00FDch by sme mohli vyu\u017E\u00EDva\u0165 PC);\n    * Moderniz\u00E1cia technick\u00E9ho vybavenia Biologickej u\u010Debne po\u010Dn\u00FAc\n    nov\u00FDm n\u00E1bytkom (stoly, stoli\u010Dky, katedru, skrinky na u\u010Debn\u00E9 pom\u00F4cky a\n    modely), IKT technikou a tie\u017E u\u010Debn\u00FDmi pom\u00F4ckami k predmetu\n    (trojrozmern\u00E9 modely \u2013 \u013Eudsk\u00E9 telo, rastlinn\u00E9 org\u00E1ny, modely \u017Eivo\u010D\u00EDchov,\n    mikroskopy, lupy, r\u00F4zne v\u00FDu\u010Dbov\u00E9 materi\u00E1ly \u2013 CD a DVD);\n    * Moderniz\u00E1cia technick\u00E9ho vybavenia Kni\u017Enice formou roz\u0161\u00EDrenia\n    kni\u017Eni\u010Dn\u00E9ho fondu a vytvorenia pr\u00EDjemn\u00E9ho prostredia pre \u017Eiakov\n    a n\u00E1v\u0161tevn\u00EDkov \u0161kolskej kni\u017Enice, vr\u00E1tane zmodernizovania kni\u017Eni\u010Dn\u00E9ho\n    n\u00E1bytku a roz\u0161\u00EDrenia technol\u00F3gie v kni\u017Enici (technol\u00F3gia na po\u017Ei\u010Diavanie\n    kn\u00EDh, notebooky s mo\u017Enos\u0165ou pripojenia na internet, ktor\u00E9 bud\u00FA sl\u00FA\u017Ei\u0165 na\n    doplnenie vzdel\u00E1vania).\n    So zriaden\u00EDm u\u010Debn\u00ED a kni\u017Enice s\u00FA taktie\u017E spojen\u00E9 drobn\u00E9 stavebn\u00E9\n    \u00FApravy.\n    \n    [zdroj](https://www.petrzalka.sk/wp-content/uploads/2019/10/Moderniz%C3%A1cia-technick%C3%A9ho-vybavenia-u%C4%8Debn%C3%AD-IKT-Moderniz%C3%A1cia-technick%C3%A9ho-vybavenia-Biologickej-u%C4%8Debne-Moderniz%C3%A1cia-technick%C3%A9ho-vybavenia-Kni%C5%BEnice-Z%C5%A0-Tupolevova.pdf)\n    \n    ### Z\u00E1kladn\u00E1 \u0161kola Gessayova 2\n    \n    Doba realiz\u00E1cie projektu: 01/2020 - 12/2020\n    \n    Cie\u013Eom projektu je obstaranie odbornej u\u010Debne polytechnickej v\u00FDchovy a\n    obstaranie odbornej u\u010Debne ch\u00E9mie, konkr\u00E9tne sa jedn\u00E1 o: 1. Zriadenie a\n    obstaranie vybavenia odbornej u\u010Debne polytechnickej v\u00FDchovy, 2.\n    Zriadenie a obstaranie odbornej u\u010Debne ch\u00E9mie a 3. Zriadenie odbornej\n    u\u010Debne polytechnickej v\u00FDchovy a ch\u00E9mie \u2013 stavebn\u00E9 \u00FApravy. Ka\u017Ed\u00E1\n    z u\u010Debn\u00ED bude zriaden\u00E1 pre 16 \u017Eiakov, pri\u010Dom \u017Eiaci bud\u00FA tieto 2 odborn\u00E9\n    u\u010Debne vyu\u017E\u00EDva\u0165 na vyu\u010Dovanie predmetov: A) pracovn\u00E9 vyu\u010Dovanie na 1.\n    stupni Z\u0160, technika a svet pr\u00E1ce na 2. stupni Z\u0160 a B) ch\u00E9mia \u2013 praktick\u00E9\n    cvi\u010Denia. Samotn\u00FDm cie\u013Eom projektu je tak zlep\u0161enie pracovn\u00E9ho\n    \u0161kolsk\u00E9ho prostredia, a t\u00FDm efekt\u00EDvnej\u0161ie nap\u013A\u0148anie obsahu \u0160kolsk\u00E9ho\n    vzdel\u00E1vacieho programu vr\u00E1tane pr\u00EDspevku k nap\u013A\u0148aniu cie\u013Eov\n    inkluz\u00EDvneho vzdel\u00E1vania.\n    \n    [zdroj](https://www.petrzalka.sk/wp-content/uploads/2019/10/Obstaranie-odbornej-u%C4%8Debne-polytechnickej-v%C3%BDchovy-a-obstaranie-odbornej-u%C4%8Debne-ch%C3%A9mie-Z%C5%A0-Gessayova.pdf)\n    \n    ### Z\u00E1kladn\u00E1 \u0161kola Hol\u00ED\u010Dska 50\n    \n    Doba realiz\u00E1cie projektu: 01/2020 - 10/2020\n    \n    Cie\u013Eom a obsahovou n\u00E1pl\u0148ou projektu je obstaranie 2 polytechnick\u00FDch\n    u\u010Debn\u00ED a stavebno-technick\u00E9 \u00FApravy pre potreby obstarania u\u010Debn\u00ED. Ide\n    o nevyhnutn\u00E9 \u00FApravy existuj\u00FAceho priestoru, ktor\u00FD sa nateraz ned\u00E1\n    vyu\u017E\u00EDva\u0165 z d\u00F4vodu opotrebovania, nevyhovuj\u00FAceho osvetlenia,\n    ch\u00FDbaj\u00FAcich rozvodov vody a elektroin\u0161tal\u00E1ci\u00ED. Zrealizovanie\n    nevyhnutn\u00FDch stavebn\u00FDch \u00FAprav a vybavenie polytechnick\u00FDch u\u010Debn\u00ED\n    potrebn\u00FDm zariaden\u00EDm a modern\u00FDmi pom\u00F4ckami zv\u00FD\u0161i motiv\u00E1ciu \u017Eiakov\n    vzdel\u00E1va\u0165 sa v technickej oblasti. Zv\u00FD\u0161en\u00E1 motiv\u00E1cia by mohla ma\u0165\n    priazniv\u00FD vplyv na celkov\u00E9 \u0161tudijn\u00E9 v\u00FDsledky \u017Eiakov z menej podnetn\u00E9ho\n    prostredia, z\u00EDskavanie potrebn\u00FDch zru\u010Dnost\u00ED a pracovn\u00FDch n\u00E1vykov, \u010Do by\n    v bud\u00FAcnosti mlad\u00FDm absolventom pom\u00E1halo \u013Eah\u0161ie sa uplatni\u0165 na trhu\n    pr\u00E1ce. Nadobudnutie pozit\u00EDvneho vz\u0165ahu k technike by malo odstr\u00E1ni\u0165\n    nez\u00E1ujem a predsudky \u017Eiakov a ich z\u00E1konn\u00FDch z\u00E1stupcov vo\u010Di technick\u00FDm\n    \u0161tudijn\u00FDm a u\u010Debn\u00FDm odborom, \u010D\u00EDm by sa predch\u00E1dzalo nevhodne\n    zvolenej strednej \u0161kole a n\u00E1sledn\u00E9mu zlyh\u00E1vaniu v \u0161t\u00FAdiu na strednej\n    \u0161kole. Zv\u00FD\u0161enie z\u00E1ujmu o z\u00EDskanie kvalifik\u00E1cie v technickej oblasti mlad\u00FDm\n    absolventom umo\u017En\u00ED lep\u0161iu uplatnite\u013Enos\u0165 na trhu pr\u00E1ce\n    a prispeje k \u010Fal\u0161iemu zni\u017Eovaniu nezamestnanosti v na\u0161om regi\u00F3ne. \n    \n    [zdroj](https://www.petrzalka.sk/wp-content/uploads/2019/10/Technikou-k-lep%C5%A1%C3%ADm-mo%C5%BEnostiam-mlad%C3%BDch-Z%C5%A0-Hol%C3%AD%C4%8Dska.pdf)\n    \n    ### Z\u00E1kladn\u00E1 \u0161kola \u010Cerny\u0161evsk\u00E9ho 8\n    \n    Doba realiz\u00E1cie projektu: 01/2020 - 12/2020\n    \n    V r\u00E1mci projektu pr\u00EDde k zriadeniu 4 odborn\u00FDch u\u010Debn\u00ED, pri\u010Dom v pr\u00EDpade\n    v\u0161etk\u00FDch u\u010Debn\u00ED sa bud\u00FA rie\u0161i\u0165 aj stavebno-technick\u00E9 \u00FApravy:\n    * Jazykov\u00E1 u\u010Deb\u0148a - Zriadenie a vybavenie u\u010Debne cudz\u00EDch jazykov\n    prispeje k zv\u00FD\u0161eniu \u00FArovne a moderniz\u00E1cie vyu\u010Dovania jazykov\n    prostredn\u00EDctvom zavedenia modern\u00FDch IKT technol\u00F3gi\u00ED a vyu\u017Eitia\n    inovat\u00EDvnych met\u00F3d a foriem v\u00FDu\u010Dby zv\u00FD\u0161i efekt\u00EDvnos\u0165 vzdel\u00E1vania v CJ.\n    Cie\u013Eu skvalitnenia jazykovej pr\u00EDpravy \u017Eiakov prispieva vyu\u017Eitie nielen\n    tradi\u010Dn\u00FDch, ale aj modern\u00FDch pr\u00EDstupov a IKT;\n    * Odborn\u00E1 u\u010Deb\u0148a biol\u00F3gie a ch\u00E9mie - Projekt prispieva k integrovan\u00E9mu\n    pr\u00EDstupu aktiv\u00EDt a inkluz\u00EDvnemu vzdel\u00E1vaniu na biol\u00F3gii a ch\u00E9mii. Aktivity\n    s\u00FA prisp\u00F4soben\u00E9 vzdel\u00E1vac\u00EDm potreb\u00E1m ka\u017Ed\u00E9ho \u017Eiaka s d\u00F4razom na\n    \u0161pecifick\u00E9 potreby ka\u017Ed\u00E9ho jedinca;\n    * Odborn\u00E1 u\u010Deb\u0148a Fyziky - V z\u00E1ujme zlep\u0161ovania v\u00FDu\u010Dby a sp\u00E1jania te\u00F3rie\n    s praxou lep\u0161ej predstavivosti \u017Eiakov a n\u00E1zorn\u00FDm uk\u00E1\u017Ekam, vr\u00E1tane\n    zv\u00FD\u0161enia manu\u00E1lnej zru\u010Dnosti \u017Eiakov, je vhodn\u00E9 vybavi\u0165 odborn\u00FA u\u010Deb\u0148u\n    nov\u00FDmi pom\u00F4ckami;\n    * Odborn\u00E1 u\u010Deb\u0148a Informatiky - V s\u00FAlade s projektom je cie\u013Eom najm\u00E4\n    rozv\u00EDja\u0165 u \u017Eiakov tvorbu programov v oblasti robotiky, \u017Eiakov nau\u010Di\u0165\n    pracova\u0165 s PC technikou (podporovanie informa\u010Dn\u00FDch technol\u00F3gi\u00ED\n    v be\u017Enom \u017Eivote ka\u017Ed\u00E9ho jedinca), v \u017Eiakoch evokova\u0165 zv\u00FD\u0161en\u00FD z\u00E1ujem\n    o mimo\u0161kolsk\u00FA \u010Dinnos\u0165 v oblasti pr\u00EDpravy na s\u00FA\u0165a\u017Ee, vo vyu\u010Dovacom\n    procese vyu\u017E\u00EDva\u0165 formy modern\u00E9ho vyu\u010Dovania pomocou IKT.\n    \n    [zdroj](https://www.petrzalka.sk/wp-content/uploads/2019/10/Tvoriv%C3%A9-vyu%C4%8Dovanie-Z%C5%A0-%C4%8Cerny%C5%A1evsk%C3%A9ho.pdf)\n    \n    ### Z\u00E1kladn\u00E1 \u0161kola Prokofievova 5\n    \n    Doba realiz\u00E1cie projektu: 01/2020 - 10/2020\n    \n    Ciele projektu s\u00FA v priamej s\u00FAvislosti s definovan\u00FDmi probl\u00E9mami, ktor\u00E9\n    bude projekt rie\u0161i\u0165. Ide o podporu z\u00E1kladn\u00E9ho vzdel\u00E1vania zameran\u00FA na\n    budovanie a rekon\u0161trukciu odborn\u00FDch u\u010Debn\u00ED, laborat\u00F3ri\u00ED podporuj\u00FAcich\n    polytechnick\u00FA v\u00FDchovu, technick\u00E9 a pr\u00EDrodovedn\u00E9 zameranie \u017Eiakov,\n    vybudovanie jazykov\u00FDch u\u010Debn\u00ED pre rozvoj jazykov\u00FDch zru\u010Dnost\u00ED, a u\u010Debn\u00ED\n    IKT pre rozvoj informa\u010Dno-komunika\u010Dn\u00FDch zru\u010Dnost\u00ED \u017Eiakov z\u00E1kladn\u00FDch\n    \u0161k\u00F4l. Nevyhnutnou s\u00FA\u010Das\u0165ou je zabezpe\u010Denie materi\u00E1lno-technick\u00E9ho\n    vybavenia objektov s cie\u013Eom zlep\u0161enia v\u00FDsledkov \u017Eiakov v\n    medzin\u00E1rodnom, ako aj n\u00E1rodnom meran\u00ED dosiahnut\u00FDch vedomost\u00ED a ich\n    \u00FAspe\u0161nosti na trhu pr\u00E1ce. Realiz\u00E1cia projektu podpor\u00ED rozvoj materi\u00E1lnotechnick\u00E9ho vybavenia z\u00E1kladnej \u0161koly z h\u013Eadiska jej funkcie ako centra\n    celo\u017Eivotn\u00E9ho vzdel\u00E1vania a ich spr\u00EDstupnenie podporen\u00FDch u\u010Debn\u00ED pre\n    verejnos\u0165 a poskytovate\u013Eom celo\u017Eivotn\u00E9ho vzdel\u00E1vania. \u0160pecifick\u00FD cie\u013E\n    projektu Rozvoj a zv\u00FD\u0161enie k\u013E\u00FA\u010Dov\u00FDch kompetenci\u00ED \u017Eiakov z\u00E1kladn\u00FDch \u0161k\u00F4l\n    sa bezprostredne dot\u00FDka aj \u017Eiakov so \u0161peci\u00E1lnymi potrebami v be\u017Enej\n    z\u00E1kladnej \u0161kole, ktor\u00FDm sa formou inkl\u00FAzie zabezpe\u010Dia kvalitn\u00E9\n    podmienky vzdel\u00E1vania, ktor\u00E9 re\u0161pektuj\u00FA ich \u0161pecifick\u00E9 vzdel\u00E1vacie\n    potreby. Investi\u010Dn\u00E9 priority s\u00FA zameran\u00E9 na budovanie a rekon\u0161trukciu\n    u\u010Debn\u00ED IKT, jazykovej u\u010Debne, u\u010Debn\u00ED polytechnick\u00FDch a pr\u00EDrodovedn\u00FDch. \n    \n    [zdroj](https://www.petrzalka.sk/wp-content/uploads/2019/10/U%C4%8D%C3%ADme-sa-moderne-a-kvalitne-Z%C5%A0-Prokofievova.pdf)\n    \n    ### Z\u00E1kladn\u00E1 \u0161kola Pank\u00FAchova 4\n    \n    Doba realiz\u00E1cie projektu: 01/2020 - 12/2020\n    \n    Cie\u013Emi projektu s\u00FA: zlep\u0161i\u0165 k\u013E\u00FA\u010Dov\u00E9 kompetencie \u017Eiakov (\u017Eiaci 1.-9. ro\u010Dn\u00EDka\n    na Z\u0160 Pank\u00FAchova 4.); skvalitni\u0165 informa\u010Dn\u00FA a komunika\u010Dn\u00FA gramotnos\u0165\n    pou\u017E\u00EDvate\u013Eov kni\u017Enice; technick\u00FDm vybaven\u00EDm u\u010Debn\u00ED implementova\u0165 a\n    rozv\u00EDja\u0165 met\u00F3dy a postupy zameran\u00E9 na stimul\u00E1ciu rozvoja \u017Eivotn\u00FDch\n    zru\u010Dnost\u00ED a celo\u017Eivotn\u00E9ho u\u010Denia sa; vytv\u00E1ra\u0165 inkluz\u00EDvne \u0161kolsk\u00E9\n    prostredie.\n    Hlavn\u00E9 aktivity projektu (1. Obstaranie jazykovej u\u010Debne na v\u00FDu\u010Dbu\n    cudz\u00EDch jazykov na II. stupni, 2. Obstaranie technick\u00E9ho vybavenia\n    biologickej/chemickej u\u010Debne, 3. Zlep\u0161enie technick\u00E9ho vybavenia\n    \u0161kolskej kni\u017Enice, 4. Stavebno-technick\u00E9 \u00FApravy) sa bud\u00FA realizova\u0165\n    v u\u010Debni vyhradenej na vyu\u010Dovanie cudz\u00EDch jazykov, v najv\u00E4\u010D\u0161ej kme\u0148ovej\n    u\u010Debni, v ktorej predelen\u00EDm vznikne priestor na vybavenie biologickej/\n    chemickej u\u010Debne. V u\u017E vytvorenej \u0161kolskej kni\u017Enici zlep\u0161\u00EDme technick\u00E9\n    vybavenie.\n    \n    [zdroj](https://www.petrzalka.sk/wp-content/uploads/2019/10/U%C4%8Dme-sa-kvalitne-u%C4%8Dme-sa-pre-%C5%BEivot-Z%C5%A0-Pank%C3%BAchova.pdf)\n    \n    ### Z\u00E1kladn\u00E1 \u0161kola Nobelovo n\u00E1mestie 6\n    \n    Doba realiz\u00E1cie projektu: 01/2020 - 08/2020\n    \n    Cie\u013Eom projektu je vytvorenie podmienok na zv\u00FD\u0161enie a zabezpe\u010Denie\n    kvalitn\u00E9ho prim\u00E1rneho vzdel\u00E1vania a ni\u017E\u0161ieho stredn\u00E9ho vzdel\u00E1vania\n    prispievaj\u00FAceho k zvl\u00E1dnutiu povinnej \u0161kolskej doch\u00E1dzky. Cie\u013E sa napln\u00ED\n    realiz\u00E1ciou aktiv\u00EDt zameran\u00FDch na vytvorenie odborn\u00FDch u\u010Debn\u00ED, a t\u00FDm sa\n    vytvoria predpoklady pre zabezpe\u010Denie pr\u00EDstupu ku kvalitnej\u0161\u00EDm verejn\u00FDm\n    slu\u017Eb\u00E1m v oblasti povinnej \u0161kolskej doch\u00E1dzky a v\u00FDchovy.\n    Vytvorenie odborn\u00FDch u\u010Debn\u00ED prispieva k moderniz\u00E1cii met\u00F3d a foriem\n    pr\u00E1ce so \u017Eiakmi. Vytv\u00E1ra priestor pre individu\u00E1lny pr\u00EDstup k \u017Eiakom.\n    V be\u017En\u00FDch triedach pracujeme s v\u00E4\u010D\u0161\u00EDm po\u010Dtom \u017Eiakov so \u0161peci\u00E1lnymi\n    v\u00FDchovno-vzdel\u00E1vac\u00EDmi potrebami. Modern\u00E9 v\u00FDu\u010Dbov\u00E9 met\u00F3dy umo\u017Enia\n    n\u00E1zorn\u00E9 pribl\u00ED\u017Eenie obsahu vzdel\u00E1vania a n\u00E1sledne okam\u017Eit\u00FA sp\u00E4tn\u00FA\n    v\u00E4zbu. Umo\u017E\u0148uj\u00FA \u017Eiakom interakt\u00EDvne sa zap\u00E1ja\u0165 do vyu\u010Dovacieho\n    procesu. Cie\u013Eom aktiv\u00EDt je rozvoj \u010Ditate\u013Eskej gramotnosti a komunika\u010Dn\u00FDch\n    zru\u010Dnost\u00ED v slovenskom jazyku a v cudz\u00EDch jazykoch a rozvoj po\u010D\u00EDta\u010Dovej\n    gramotnosti. Cie\u013E projektu bude naplnen\u00FD prostredn\u00EDctvom troch\n    hlavn\u00FDch aktiv\u00EDt projektu a to: 1 - Vybavenie jazykovej u\u010Debne pre\n    slovensk\u00FD jazyk a literat\u00FAru, 2 - Vybavenie jazykovej u\u010Debne pre cudzie\n    jazyky, 3 - Vybavenie odbornej u\u010Debne IKT. \n    \n    [zdroj](https://www.petrzalka.sk/wp-content/uploads/2019/10/Vybavenie-odborn%C3%BDch-u%C4%8Debn%C3%AD-v-Z%C5%A0-Nobelovo-n%C3%A1mm.pdf)\n    \n    ### Z\u00E1kladn\u00E1 \u0161kola Dudova 2\n    \n    Doba realiz\u00E1cie projektu: 01/2020 - 10/2020\n    \n    Cie\u013Eom projektu je zriadenie 2 odborn\u00FDch u\u010Debn\u00ED \u2013 odbornej u\u010Debne na\n    vyu\u010Dovanie jazykov a odbornej u\u010Debne ch\u00E9mie, vr\u00E1tane stavebnotechnick\u00FDch \u00FAprav oboch u\u010Debn\u00ED. V d\u00F4sledku zriadenia jazykovej u\u010Debne\n    pre 16 \u017Eiakov pr\u00EDde k zlep\u0161eniu podmienok na vyu\u010Dovanie cudz\u00EDch jazykov\n    (anglick\u00FD, nemeck\u00FD a franc\u00FAzsky) a k skvalitneniu komunika\u010Dn\u00FDch\n    zru\u010Dnost\u00ED \u017Eiakov v oblasti z\u00EDskavania inform\u00E1ci\u00ED a ich interpret\u00E1ci\u00ED, lep\u0161ej\n    formul\u00E1ci\u00ED probl\u00E9mov a n\u00E1vrhov ich rie\u0161enia v rodnom a najm\u00E4 v cudzom\n    jazyku. V\u010Faka modern\u00E9mu vybaveniu bude mo\u017En\u00E9 efekt\u00EDvnej\u0161ie pracova\u0165\n    aj so \u017Eiakmi, ktor\u00ED potrebuj\u00FA individu\u00E1lny pr\u00EDstup - vzdel\u00E1van\u00EDm \u017Eiakov so\n    \u0160VVP v jazykovej u\u010Debni vytvor\u00EDme mo\u017Enos\u0165 zapoji\u0165 sa akt\u00EDvnej\u0161ie do\n    vzdel\u00E1vania bez prek\u00E1\u017Eok s mo\u017Enos\u0165ou vyu\u017Eitia \u010Fal\u0161\u00EDch\n    \u0161pecifick\u00FDch met\u00F3d a foriem v\u00FDchovy a vzdel\u00E1vania. Druhou aktivitou\n    projektu je zlep\u0161enie podmienok na vyu\u010Dovanie predmetu ch\u00E9mia\n    prostredn\u00EDctvom zriadenia odbornej u\u010Debne ch\u00E9mie pre 16 \u017Eiakov.\n    Vyu\u010Dovac\u00ED predmet ch\u00E9mia m\u00E1 b\u00E1date\u013Esk\u00FD a \u010Dinnostn\u00FD charakter, to\n    znamen\u00E1, \u017Ee \u017Eiaci vlastnou \u010Dinnos\u0165ou objavuj\u00FA vlastnosti l\u00E1tok,\n    z\u00E1konitosti ich spr\u00E1vania a vz\u00E1jomn\u00E9ho p\u00F4sobenia. Obsah vyu\u010Dovacieho\n    predmetu tvoria nielen chemick\u00E9 poznatky, ale aj praktick\u00E9 \u010Dinnosti,\n    ktor\u00E9 vy\u00FAs\u0165uj\u00FA do zvl\u00E1dnutia viacer\u00FDch prvkov vedeckej \u010Dinnosti, z\n    ktor\u00FDch najd\u00F4le\u017Eitej\u0161\u00ED je experiment. Vykon\u00E1van\u00EDm vlastn\u00FDch \u201Evedeck\u00FDch\u201C\n    \u010Dinnost\u00ED si \u017Eiaci osvojuj\u00FA d\u00F4le\u017Eit\u00E9 sp\u00F4sobilosti, predov\u0161etk\u00FDm sp\u00F4sobilos\u0165\n    objekt\u00EDvne a spo\u013Eahlivo pozorova\u0165 a op\u00EDsa\u0165 pozorovan\u00E9. \n    \n    [zdroj](https://www.petrzalka.sk/wp-content/uploads/2019/10/Znalos%C5%A5-jazykov-r%C3%BAca-bari%C3%A9ry-otv%C3%A1ra-dvere-a-sp%C3%A1ja-%C4%BEud%C3%AD-sk%C3%BAmame-a-objavujeme-svet-Z%C5%A0-Dudova.pdf)\n    \n    ### Z\u00E1kladn\u00E1 \u0161kola Turnianska\n    \n    predlo\u017Eenie \u017DoNFP za \u00FA\u010Delom realiz\u00E1cie projektu \u201EZriadenie odborn\u00FDch u\u010Debn\u00ED\n    v priestoroch pr\u00EDstavby \u0161koly\u201C, realizovan\u00E9ho v r\u00E1mci V\u00FDzvy na predkladanie\n    \u017Eiadost\u00ED o nen\u00E1vratn\u00FD finan\u010Dn\u00FD pr\u00EDspevok na budovanie a zlep\u0161enie technick\u00E9ho\n    vybavenia jazykov\u00FDch u\u010Debn\u00ED, \u0161kolsk\u00FDch kni\u017En\u00EDc, odborn\u00FDch u\u010Debn\u00ED r\u00F4zneho druhu\n    v z\u00E1kladn\u00FDch \u0161kol\u00E1ch, ktor\u00E9ho ciele s\u00FA v s\u00FAlade s platn\u00FDm \u00FAzemn\u00FDm pl\u00E1nom hl. mesta\n    SR Bratislava a PHSR Mestskej \u010Dasti Bratislava-Petr\u017Ealka.\n    \n    ## D\u00F4vodov\u00E1 spr\u00E1va\n    \n    Ministerstvo p\u00F4dohospod\u00E1rstva a rozvoja vidieka Slovenskej republiky Riadiaci org\u00E1n\n    pre Integrovan\u00FD region\u00E1lny opera\u010Dn\u00FD program (\u010Falej len IROP) vyhl\u00E1silo v decembri 2016\n    V\u00FDzvu na predkladanie \u017Diadosti o nen\u00E1vratn\u00FD finan\u010Dn\u00FD pr\u00EDspevok na budovanie a zlep\u0161enie\n    technick\u00E9ho vybavenia jazykov\u00FDch u\u010Debn\u00ED, \u0161kolsk\u00FDch kni\u017En\u00EDc, odborn\u00FDch u\u010Debn\u00ED r\u00F4zneho\n    druhu v z\u00E1kladn\u00FDch \u0161kol\u00E1ch. V\u00FDzva bola vyhl\u00E1sen\u00E1 v r\u00E1mci Prioritnej osi 2 - \u013Dah\u0161\u00ED pr\u00EDstup\n    k efekt\u00EDvnym a kvalitnej\u0161\u00EDm verejn\u00FDm slu\u017Eb\u00E1m, \u0161pecifick\u00FD cie\u013E 2.2.2 \u2013 Zlep\u0161enie k\u013E\u00FA\u010Dov\u00FDch\n    kompetenci\u00ED \u017Eiakov z\u00E1kladn\u00FDch \u0161k\u00F4l.\n    \n    Indikat\u00EDvna v\u00FD\u0161ka finan\u010Dn\u00FDch prostriedkov alokovan\u00FDch na v\u00FDzvu predstavuje\n    35 601 822 Eur (zdroj E\u00DA), ktor\u00E1 je stanoven\u00E1 pod\u013Ea \u00FAzemnej pr\u00EDslu\u0161nosti na z\u00E1klade anal\u00FDzy\n    samospr\u00E1vnych krajov vych\u00E1dzaj\u00FAcich z Region\u00E1lnych \u00FAzemn\u00FDch strat\u00E9gi\u00ED (\u010Falej len RI\u00DAS),\n    pri\u010Dom pre Bratislavsk\u00FD samospr\u00E1vny kraj je alokovan\u00FDch 4 000 000 Eur.\n    \n    Proces poskytovania Nen\u00E1vratn\u00E9ho finan\u010Dn\u00E9ho pr\u00EDspevku je dvojkolov\u00FD, \u010Do znamen\u00E1,\n    \u017Ee sa v r\u00E1mci prv\u00E9ho kola sa mestsk\u00E1 \u010Das\u0165 Bratislava-Petr\u017Ealka zapojila do V\u00FDzvy na\n    predkladanie projektov\u00FDch z\u00E1merov. V r\u00E1mci tejto v\u00FDzvy mestsk\u00E1 \u010Das\u0165 podala 11\n    projektov\u00FDch z\u00E1merov v r\u00E1mci t\u00FDchto z\u00E1kladn\u00FDch \u0161k\u00F4l, ktor\u00E9 s\u00FA v zria\u010Fovatelskej p\u00F4sobnosti\n    mestskej \u010Dasti Bratislava-Petr\u017Ealka: Z\u0160 Turnianska, Z\u0160 Tupolevova, Z\u0160 Pank\u00FAchova, Z\u0160\n    Prokofievova, Z\u0160 Nobelovo n\u00E1mestie, Z\u0160 Hol\u00ED\u010Dska, Z\u0160 Lachova, Z\u0160 \u010Cerny\u0161evsk\u00E9ho, Z\u0160\n    Dudova, Z\u0160 Budat\u00EDnska, Z\u0160 Gessayova. Po vydan\u00ED kladnej hodnotiacej spr\u00E1vy sa m\u00F4\u017Eeme\n    z\u00FA\u010Dastni\u0165 procesu druh\u00E9ho kola a to zapojen\u00EDm sa do V\u00FDzvy na predkladanie \u017Diadost\u00ED\n    o nen\u00E1vratn\u00FD finan\u010Dn\u00FD pr\u00EDspevok (\u010Falej len \u017DoNFP).\n    \n    D\u0148a 9.3.2017 mestsk\u00E1 \u010Das\u0165 Bratislava-Petr\u017Ealka podala v riadnom term\u00EDne na\n    Sprostredkovate\u013Esk\u00FD a riadiaci org\u00E1n (SO/RO) 11 projektov\u00FDch z\u00E1merov pre 11 z\u00E1kladn\u00FDch\n    \u0161k\u00F4l. Moment\u00E1lne na Sprostredkovate\u013Eskom a Riadiacom org\u00E1ne mesta Bratislava prebieha\n    hodnotenie projektov\u00FDch z\u00E1merov a po splnen\u00ED podmienok ur\u010Den\u00FDch vo v\u00FDzve, vyd\u00E1 SO/RO\n    vo vz\u0165ahu k projektov\u00FDm z\u00E1merom hodnotiace spr\u00E1vy.\n    \n    Term\u00EDn na predkladanie \u017Diadost\u00ED o Nen\u00E1vratn\u00FD finan\u010Dn\u00FD pr\u00EDspevok (\u017DoNFP) je stanoven\u00FD na\n    15.5.2017. Vzh\u013Eadom k aktualiz\u00E1cii Pr\u00EDru\u010Dky pre \u017Eiadate\u013Ea a z nej vypl\u00FDvaj\u00FAcich povinn\u00FDch\n    pr\u00EDloh je ako jedna z povinn\u00FDch pr\u00EDloh k \u017Diadostiam o NFP aj uznesenie miestneho\n    zastupite\u013Estva k podaniu a spolufinancovaniu projektov.\n    ";
    };
    return Template;
}());
module.exports = Template;
